訓醒多左18.5萬，你問我答

今日

昨天

大戶

放唔放?

得18萬有咩好問

準備買邊層樓

問點解得咁少都要衝出黎柒

等緊恆生指數0點

咩app?

仲買樓⋯
今日股市
明日樓市

未賣

下星期一起身會唔會再多18.5萬

恭喜你ching。如果你咁會開心d我會支持你

好威咩 都未有我老豆送比我層樓既10% 樓豬係咪一出世就好窮 贏十幾個都要貼出黎

刷下存在感姐

人窮志短，比機會我笑番舖都得掛

不如你買7200同我對賭😳

好波！

幾時反手7200?

直接末日牛啦

暫時睇唔到底部
不設下限
擺係度算

支持

恭喜恭喜

隨你

勁呀巴打

好波👏🏻👏🏻👏🏻

一齊買返少少開心下

樓主心態幾好 加油
利申7568

恆指都未0點，點解要賣

鼓唔鼓勵人依家入7500

咪都係10% 個本大 賺得自然大
我買一千萬 升1% 都10萬la

我好早買落，100萬本，仲賺緊50幾萬，唔敢叫人跟
但本人將會繼續持有😳

回返晒....

都係既，本100萬，呢排賺左5十幾萬，大把玩牛熊唔止賺咁少，我只敢買低風險產品，唔洗用腦，訓醒又收錢

比少少黎 食飯ok?

樓豬用咩Apps

邊個app?

7500搵個靚位食胡

想問係唔係個價越極端

個拱桿會低左？

冇工開,銀行得返82蚊
過廿蚊比我撳一百蚊出黎ok?

買返幾手 ，就有飯食

邊有錢買 銀行得翻2蚊

咩動力令巴打之前訓身7500

食住2手飯先

真心好少

我識嫁其實，當買大細，覺得跌咪7500，覺得升咪7200，贏多贏少等人計喇

唉

點有第一桶金？

唔識

依啲時期炒唔係上樓就係跳樓，無咩好吹奏

咩app

返工草

係喇，叻喇，威喇

我都係企係天台買，如果恆升，本人打算同7500 一齊跌落去

好波👏🏻👏🏻👏🏻

睇位食啦

或者放少少貨

等你再有錢買其他

比人開心下唔得既，係要潑冷水

現實就係咁
最緊要自己係開心

即市贏5成,thx

樓主放左7500嘅話會買邊隻？

返工喇，唔返工唔係香港人

你買過百萬沽期指咪得 點解要買呢隻

耀x股神爭霸戰100萬模擬倉

贏左好似有iphone

唔輕鬆下好易排隊上ifc

正確, 好多Sales過多排, 供多一兩期都未搵到工
就銀主盤見

笑撚左，以為你18萬賺18萬，原來賺10%都衝出黎

你了解下咩叫大戶先

放咗先叫真正多咗18萬wo

鄧你開心

天台冇天花小心飛出外太空

恭喜手足 派10000畀我開飯,ok?

想乞1k開飯

開兩個account
分別all in兩邊
贏部iphone

我買件衫都唔止18萬啦

戥你開心

冥通？

入熊會好啲

沽期16萬不需30秒添

你百幾萬本，呢D市18萬算低回報

成百萬本好多咩

唔識玩呢d

唔借埋孖展咩

樓主用咩app

covered 定 naked

你拎10萬內賺到18萬就話啫，拎百幾萬賺18萬有咩好講

大把人幾萬27800 put到賺幾億，食幾轉呢D大時代十億八億

點玩嫁？

大把人賺
係咪即係大把大把大把人輸到跌樓

呢個市你都賺到18萬已經勝9成人

我搵好耐上屆冠軍幾多錢贏都搵唔到，我想知800萬夠唔夠贏iPhone

成王敗寇

有冇興趣搞次金鐘聚會（外賣版）？

冇玩開就唔好入場，不過29000美國根本龐氏騙局，果陣應唔少人捕處

278p, 1月最低價都要300點，而家5000點
點樣幾萬賺幾億，10萬本都要1000倍

呢幾個月幾萬賺過百萬就唔奇

儲左幾耐

賺得雞碎咁多條女又唔係處

好勁

咩價位入?

買一手ok?

有冇可能上到9.5?

耀才

派未

你個名

係要提人傷心事
比人開心返次唔得既

沽張大期都未夠錢啦點變幾億呀師兄 留名學野

7500粉絲

有膽識

做咩唔買熊

食幾轉，第一轉賺幾十萬唔會相同本金

Strong hold

熊成日要睇住個市好煩，
7500靜靜地贏

美期又跌緊六百

有眼光 勁

尋晚凌晨1:00十五分鐘美股都上下二千點啦

香港純期指梗只係收五六千點，但期權果陣D價好便，爆落果下好震撼架

少有巴打既正面回覆

比我開心下都得掛

熊仔會打靶
7500最多坐艇

我買跌個陣又唔見兩日2300點。 重爆升。

咁都要開post你問我答,去其他post睇下啦

你唔想知就死撚開啦
大把人想請教佢

冇圖又話冇圖，
有圖又話貼假倉
連登仔好難招呼
到你證明到係真倉，
又話贏得果18萬
到你贏到180萬，又問你點解唔玩牛熊
到你玩牛熊又問你做咩唔玩期指
到你玩期指
又話期指賺呢個數好正常
咁樣做人點會開心
7500買左無壓力，靜靜地贏咪算
唔好成日做人咁負面，
如果唔係你永遠都只會輸錢
要贏錢，個人心理質素好重要，
好似你咁，唔太岩玩股票
忠言逆耳，希望幫到你

請教咩on99出面大把期指高手幾皮變球,洗唔洗逐個請教

In 7500, we trust

刷下存在感，搵人陪我一齊開心都得掛

玩虛擬股市 又唔係真錢

好多人心聲:冚家剷

咁講ching存在感好低下

點解得咁少都要衝出黎柒

熊唔會買咁多除非 lead 住幾千點

唔識玩麻，我剩係識玩呢d 簡單野，又唔洗點操作，靜靜地贏得唔得

係

存在感低,要靜靜地贏wor

捐一半比星火啦

開心下姐，搵7500同路人
有錢齊齊搵

滾大d先得唔得

屌你老母

咩樓既10% 得18.5萬咁少

我要逐個請教又洗唔洗問過你？

沽期指啦

5 張大

咁你慢慢逐個請教啦

可按揭貨值點解係零呀？答我啦，耀財孖展唔做7500咩？

祝你贏到部iphone 啦

7500同好，唔好理佢地，我地一齊共勉之

加油

靠老豆笑人地自己搵幾個印錢再笑香港人窮咁，支那logic

過兩萬俾我幫你求福

我之前買正股都由24萬去到70萬，不過依家輸左20萬所以樓主依家贏已經好勁

輸個陣你唔影？

買咩咁勁

老豆送
最威你 快d貼街招同人講

真係少左d
你開心is ok

早排炒肺炎醫藥股 同埋微盟etc.

我都係用緊耀才

有料既下星期都唔好放

7500 呢隻野真係無得輸

得五千蚊應該點投資

7500 都係100一手, 9蚊入一手都係900, 買到一手

回返幾多?

嘔返2/3 出嚟

可能朝早沽咗?

即刻無咗 18 萬

沽左未？

樓主樓主

樓主放左未

樓主有無訓晏教

少左14萬
嗚嗚嗚⋯

再訓過啦

就係無訓，所以唔見左14萬

認真問，今朝$9.2入咗，有冇得返番接近鄉下先放

當發左場夢啦

想問，7500 同 7522有咩分別

食完個飯又無返 抵我比個正評你

笑撚死

應該乜都無曬

同船呀巴打 屌

咁得閒笑鳩我，
大戶比機會你地入市，你地敢唔敢入
睇下邊個笑到最後
我就一定繼續揸住
Strong hold

依家又點睇

唔好再燈喇 多數出事

小心為妙

Strong hold
大把本錢頂住

星期一先分勝負
我訓三晚
18.5x3
55.5萬等緊我
你地即管笑

我跟樓豬

呢餐飯好貴

訓多次啦

曲要講明 你睇幾多真心負皮你

88啦

抵樓主咁撚串

今次真係欲哭無淚

全線連囝睇跌咁滯都係時候大彈返幾日

醒左之後直接歸0

買隻錶無左啦

開po燈自己，何苦呢

同意
連登個個都月入20萬
訓多陣先再問啦問

巴打倒蝕未？

師兄你果18.5萬凍過水囉

賺錢無咁易既

美股期貨全面升喎

少少野就驚到咁 唔怪得散戶永遠輸錢

樓豬未放？

賣左未

你覺得會KEEP住升咩
WIKI吓之前股災

我唔問

特登開post曬賺左
之後話靜靜地贏?

LM

宜家點？

樓主都幾高eq 比人笑就自嘲

訓醒多少左18.5萬
樓主放左未

樓主靜靜地輸喇真係
你地唔好咁啦

燈到

唔知以為7500係熊
利伸：今日買左一手

樓豬放左未

樓主未放就好笑

食飯前

食飯後

樓主要適可而止 我賺到8個我即刻收左手

其實都賺緊

未放，大不了打回原形啫…如果樓主心雄追貨…

樓主快啲上嚟報平安啦…

召喚樓主

樓主冇事呀嘛

樓主 唔洗排隊住掛

當然

搵到幾多，得5000蚊同問

希望樓主無事

係點做到？

我訓醒輸左185萬 大師可唔可以擺個Number我返身

想學嘢
請問係咪其他股票跌
7500 就會升？
啱啱8.4 入咗

同問
8.45 入

岩岩大戶比哂最後逃生門，你地唔走
有時間唔賣貨，轉買特價緊既7500
時間咁寶貴唔入貨，拎黎笑我，
抵你地窮一世

FI二南方恒指是南方東英發行的恒指2倍反向ETF，與恒指表現成反比

屌你唔知係咩都入

可唔可以俾d我？

真係咩都唔識
預期都係會跌落去
兩萬蚊當交學費

大戶比哂機會你地，星期一唔好怪人地唔比最後逃生門你地

有風使盡利，呢舖大戶派錢都唔拎，我先無咁蠢

老虎都唔放

蛇咬都唔放

大戶比機會大家再入過，把唔把握自已念

最緊要大家開心，我比人笑下有咩所謂，唔洗操作
買完，放係度，過一排就會多左，搵錢話咁易

星期一千升

少少風浪都頂唔住，唔怪得散戶成日輸錢
跌過少少就驚到懶哂屎，見人賺少左錢，
開心到以為我輸大錢

今朝9.2入咗幾皮，有啲啲肉赤

一齊hold住

本身入黎想睇樓主俾人屌
但見到樓主咁豁達咁樂天 開始欣賞了

留名睇星期一決戰

大戶派錢最後機會

未入要把握最後機會

有樓主，不怕

18.5萬我痌篤茄都冇左啦

我都係9.2入左一皮 坐下先 定溝多一皮好

唔溝會後悔

我都係咁話

溝溝佢都好

好擔心樓主星期一會倒蝕

洗乜驚樓主都未驚過

求指教下
好似運氣成份好重
你根據咩買佢升跌😂

真係無晒 18 萬

demo倉
唔怕

樓主經得起呢啲風浪啦
話唔定一早空倉笑返你地

今晚食咩慶祝

樓主呢兩日唔知會唔會眼光光失眠呢

跟樓主

利申：繼續持有，走會同大家講聲

7蚊入
下星期仲係24000就加注

識睇圖既就知，本身裂口低開，點知即日補回，代表咩？
有排跌呀，7500既同路人，我地約定，星期一齊係呢個Post 補倉，齊齊數下贏幾錢

貼倉

好。
我打死都唔信，olymipc, nba, 歐聯，英超，飛機，游輪，地產，旅遊業停晒，個市都企硬24000+

我更唔信中國今日+4 武漢。
大陸廠都唔肯全面復工。

全港暴動個市都升啦

暴動下個個番工，經濟起飛

靠老豆不可恥
可恥既係靠完老豆仲笑鳩人窮
低賤程度比支那狗更不堪

唔係好威既 不過威撚過你咁

新潮文

老豆送樓？自己用真金白銀去買才馨香，一千幾佰萬不是窮人，但不是富有！大把人有，但我無

長發邨

入黎睇人覆依句

正喔

唔知係咩唔好亂買啦

等週一 就甩手啦
唔亂嚟啦lol

你買就跌
你賣就升

今時今日仲信呢啲真係同股市有關你都幾天真

樓主好勁啊 想當年咁多錢 我要儲一星期零用錢先儲到

有21900 巴打既影子

咩app 我第4個問

樓主好有錢

就算唔股災
但向下行係FORESEEABLE
一陣一個唔該星期六日TRUMP TRUMP中左就

恭喜 有冇得分成？

個市咁樣小心啲啦

恭喜樓主
我都睇會跌
但率先一步執左期油先
希望油升股跌
平左期油可以入股票
祝財運亨通

大獲喇

做咩事？

大獲全勝呀呢舖

好撚串!

真正大戶係會發財立品，明明可以直接轟落去，
但專登彈返成千點，比大家入市，班睇好既傻仔，
有時間走去笑人，不如爭取時間走貨，入7500喇，
呢舖我訓三日教，真係唔知會變幾錢，識計既幫幫手
計一計

樓主，靜D 啦，真心，你鳩叫個陣柒味好濃

今朝到而家好替你老尷

學你講，靜靜地贏好唔好？

我想知樓主心情如何？

訓醒冇咗18萬

二千升

樓主

樓主大獲啦
訓醒輸左18.5萬

真係大獲

而家呢個時勢
有咩依郁就千幾二千點上落
贏就靜靜地贏啦
太高調，一個回力鏢飛埋嚟有乜謂

樓主今鋪真係大獲啦

我放撚左賺少左兩皮

又一例子，貪字得個貧

佢話大獲全勝應該係call左吧

港女唔跟美股係人都知
星期一高開低收

其實玩7200同7500係咁波動嘅市場係一個唔錯嘅選擇
賺得係少過期指牛熊好多，不過穩好多

更可況大期依家一張要15萬
一日1000至兩千點波幅，乜牛熊都死

樓主一百萬有佢嘅玩法，一定最少玩期，唔玩牛熊
好似幾日前夜期咁，你抄crqck on news，23000樓上夜期買升（美國宣布放水反彈緊）
前日日市跌到22500
假如樓主買6張大期(果時大期係12萬一張，一半身家買期)
已經輸緊最少22萬

輸緊果時心理壓力大
你果時又會諗會唔會有折多幾百點，要加保証，要唔要下個月轉倉等
去到臨界點，你投降止蝕
點知個市就彈，岩你的方向，重有1000點賺

有時買岩方向，輸心理
呢個咁波動既市，少槓桿，賺少d好過輸特
保留子彈最重要
可惜香港無3倍etf

當然你有reddit wall street bets d人咁勁1000美金變10萬美金，就會玩其他
樓主只係揀咗，槓杆少但係穩定同啲嘅產品，岩佢

高調既傻鳩 下場就係仆街了

樓主可以訓多一陣先

留名待笑

連續訓48小時會唔會太辛苦

週一.......甩手.........?

笑死

咁呢隻野冇槓桿

放乜鳩
我就睇最少18000
比美國佬舞高舞低就冇信念
點賺錢

跟升唔跟跌

係豬37萬

會唔會訓到醒唔返

好撚威咩 咁既行情先賺得果8萬 本仲要百幾萬收番埋啦

支持樓主繼續渣住

哈

星期一嘔返廿個出嚟

18萬都夠食幾餐豪少少嘅

不卑不冗就係呢種

醒呀樓豬 醒呀

坐等星期一7500跌到$6大手入貨
樓豬嘔返個double出嚟

拉高又可以入貨 正

念下好

燈

認同 6.4仲有利潤坐住 班好友都唔知憑咩死出黎攞彩

新手亂入反向
證明好快反彈

你6蚊都係等上返去
上到返去樓主都放到
咁諗有冇錯

你輸double喎朋友

交學費，都要學到野先得㗎

樓主訓醒未

乜柒都唔識就沖入場，輸撚死你呀

星期一等數錢喇

瞓多陣變咗倒蝕18.5萬

咁就真係值得問啦

無錯呀 個市一定爆升 買正股撈哂底真係數錢數到手軟

真 佢個態度好正

豬

屌你18萬出嚟開post

都估到有人衝出黎就彈

當係連登見到樓主呢類人
應該係走佬既時候

早2日見到有財經網報話HSBC 50蚊時有人大手買入1X萬股
當佢11萬啦咁 5百萬單次就已經會上報導
咁樓主百幾萬 + 有少少得意既態度
應該都算中年以下 拎得出百幾萬都好好啦 我覺得

咁岩打錯...補倉
唔老黎

呢個真

呢啲就是經歷，但這會養成賭引的開始，賺到不超過比例的20％，其餘係輸，有大有小，我見不少的結局

樓主聽日瞓醒無咗幾多萬呢

準備數錢，訓唔著

一定升 可以開post2訓醒多30萬

啱啱出黎社會做野 其實股票係咪真係噉好搵想搵啲錢養兩老

樓主好波加油

今日起身多36萬

樓主好勁.

又數錢

大家加油，共勉之

殺呀，殺到班牛軍哞哞聲咁叫

咁諗 樓主贏18.5萬姐係另一邊廂有人輸緊18.5萬 所以唔係 講完

其實唔勁，敢買就得，一早預左又數錢

唔好炒牛熊唔好炒仙股唔好賭身家就好 過一排平靜返d可以入d高質股

樓主準備恒指18000

現家入7500仲黎唔黎得切

致富7500

唔敢講，上次大戶開左一次善堂，你都仲唔入

樓主準備瞓醒多幾十萬

沒有目標，暫時黎講，strong hold
市場每日在變壞

想入了

前幾次減息都會升一先，先再free fall
唔知今次會唔會呢

連升既機會都無，一開波美期跌倒，應該要等亞州開哂市再算。1 個月停3次從未發生過

（跌停

牛軍去哂邊，樓主到左喇，有咩想同我講
訓左三晚，今次應該55.5萬

醒呀你

你講得岩，都叫你唔好咁高調，多謝你先，
我數錢先喇

仲有機會高開？

貪字，得個富

大獲全勝呀

訓多陣咪又返黎

數錢

上個禮拜唔應該恥笑樓主

即刻去訓個教先

牛軍恐懼，熊軍要更貪婪， strong hold

都未去番星期五最高

認真想知大家覺得7500 會去到咩位?

恭喜樓主 放定strong hold

估撚到呢個post會彃返上黎

你估唔估到恆指會彈落去

一直都熊, 自己睇20000點

出色，我睇0點

星期五收市前入咗少少熊，上個月又買咗少少7500⋯⋯終於敢出聲
上星期五開始啲人好似個個牛咁⋯⋯惡到呢

好波樓主 借啲黎洗

我6號沽，止賺位已到24500附近，一齊數錢

咁多人同船反而有少少驚

頂住左

跳船了
連燈仔唔係講笑

我只驚同大dodo 同船

一報星期五之仇
熊軍

好在最後無事

跳ed 垃圾HSBC load撚到2046
賺少咗

大dodo潛水之前話想入7500但唔敢入

佢已經背棄左熊軍

今次訓醒唔知會冇幾錢

係喎
師兄有料到

而加笑得未

負千升呀
又中

夜期跌緊700點

-9百幾啦

恆指日日跌，基本上唔洗返工
好過做雞，做雞過夜都冇咁多

上星期五班牛西呢，仲唔出黎吽吽叫？

樓主今日發達啦

訓左無睇，賺緊幾多？

樓主 接下來有咩指示

樓主呢

樓主係咪去左牛軍

靜喇屌你
柒咗一轉都唔夠？
贏錢緊要定攞彩緊要啊？

兩樣都咁緊要

你乖喇大哥，收咗錢落袋先吠喇

樓主有冇信念
齊上齊落萬八見

Strong hold啦
次次大跌完彈少少跟住再跌
一浪低於一浪

聽日又數錢

你睇咁多
我睇0點

我懷疑樓主已跳船, 背棄熊軍

今日賺幾多

樓主發啦

輕鬆又數錢，繼續strong hold

平均8.7想高J

高處未算高

目標11

熊軍手足支持住，唔好比人呃貨呀

樓主吹氣楊眉啦

樓主睇樓未

今日股市，明日樓市，Cash is king，strong hold 7500
熊哈，熊熊哈，就係咁簡單

我一早當自已贏左，無念過會輸，熊市買熊都輸，我抵跳樓喇，班牛軍個個當自已股神，熊市就鍾意撈底，龍市升得少少就止賺，點贏大錢，好似我咁，買完訓下教，又有錢數，輕鬆

樓主再貼下倉證明無跳船

唔記得初五定初選4開始分左3次入貨
均價7蚊
開頭跌到得6.3x
我都冇動搖
加陣冇10.5蚊我都唔撚走呀仆街

同樓主一齊數錢

呢幾日都無跌穿過樓主買入價，跳乜鬼船

再推返上嚟

樓主又再多18.5萬

支持多18萬

後悔8.7冇跟

而加仲黎得切

熊軍走呀轉7200喇
好漢不吃眼前虧

改埋名

已轉7200

一齊食大茶飯

到現在結果贏到輸？

贏，但贏少左好多，不過錢無得賺盡，認清方向，轉身要快

牛軍，上呀

沖丫牛牛

樓主7200入左幾多

垃圾
比d雞扎ok?

全部轉晒?

大丈夫能屈能申，聽日千升

全倉轉哂

140萬

叻仔，如果大跌市買空都輸，
應該考慮退出。

跟左3000蚊

樓主你再睇下個期指

夜期跌，樓主買7500幾錢放

準備見證燈神誕生

唔好呀

唔係太想同樓主同船
利申：d call賺緊

睇幾錢？
如果去返2萬3樓下會唔會反手

今次仆街

買你對家好似好玩啲

吹緊7500

條友燈神嚟

樓豬好勁, 食完7500, 再賺埋7200

基本野

樓主聽日買咩

呢d時勢 ，等轉勢 賣7200 買7500

死傻鳩

出色

樓主勁𨶙到

輕鬆

樓主跟住點睇?

7200

lm

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

樓主諗住7500跌到幾多開始買

暫時未係時侯，我轉7500同大家講

連登第二代大dodo 大家等你呀

其實我係你，洗撚覆班on9仔
同佢地分析浪費時間

錢一個人搵唔哂，有錢齊齊搵

轉左7200之後贏緊幾多？

聖人

暫時贏緊52萬左右

100萬玩左半年回報52萬，算係咁🤔

樓主依係時候未

好撚勁，買大細都贏

輕鬆，我都唔明點解有人會輸錢，大家繼續strong hold 7200呀，我自己另外小注增持左內房股，有興趣唔怕買，轉勢齊齊轉7500，賺錢其實好簡單，大家唔洗念到太複雜，個市呀婆都識買

未係，繼續7200

多兩個零都唔算大戶

小戶致富之路

Lm

係囉，簡單一個道理，睇岩邊咪贏，唔好輸打贏要，人地有7200比你買，你係要睇淡出黎話隻野唔得個d真係搵新聞炒作，7500 3月仲記得大家齊齊贏緊，個市一夾就出黎屌隻野

岩呀，睇岩邊，最多賺少左，睇左邊，食唔食你價，你都輸到仆街嫁喇

樓主最近贏幾多

冇大變化，等轉勢咪7500，輕鬆無壓力贏錢

個勢有冇改變？

暫時都係升勢中，不過轉弱左

樓主係咪只買7500同7200

主要係，因為我地唔係專業既投資者，研究太多股票會廢時失事，簡單買大細，只要大部分時間食到個升幅就得，但會另外少注買一d心儀既股票試一試眼光，呢排個人睇好內房股，首選1918，目標價50

1918 PE雖然低, 但近排係咁套現, 點睇?

絕對係好事，去槓桿化

似有內傷多D... 我揀左買恆大

同樣睇好

樓主睇有冇機會回落22000

開車喇1918，升咁少，唔好比佢引到放貨，strong hold,扣好安全帶呀各位

機會一定有，但暫時未轉勢，緊係追升喇

$40 有兩手 諗緊入唔入多一手

唔怕追，但要訂立止蝕位，萬一不幸倒跌，即走

上望50，下試最多32，值搏率高

連登仔：月入1億，18萬算咩

得返一手錢 等佢回返少少先

吹水大會正式開始

師兄除左1918 仲有冇其他心水呀

點睇0285？

建議搵位沽出

我未入貨，可否請教下點解

好少研究個股，主力睇大市方向，個股咁岩睇中1918，咪試下眼光，點知真係有料到

1918

比多隻大家，1299，現價可入，想賺盡d,自已搵個靚d既位入

呢隻上星期$69.5放左 sad
見佢妹下妹下咁 又上唔到

可能我睇錯呢，我都唔一定岩，比大家參考下

關我自己炒股風格問題， 執小小就驚要收手

巴打1918 現價可入？

7200可追？

上望25000有阻力，有貨既可繼續持有，搏佢繼續上，無貨者，不建議高追，因為值搏率唔高。反而1918岩岩先開始升，值搏率高好多

唔該巴打，1918 你買正股定輪？

正股，牛熊，輪都唔鍾意玩，比人食價食到傻

1918 現價入，10% 止蝕？

穿到31咪止蝕囉

英雄所見略同

不過我通常會隨住唔同升幅，跌幅，更改止蝕/止賺，但都可以10%做止蝕既，比較簡單，我走既話係度講聲，比大家參考跟唔跟

上到25000會唔會入7500？

我唔睇點數決定入唔入，係睇個方向

18萬唔算訓啦

我70.65入左少少

希望唔好做燈神

我day trade 多， 平均一日執一千幾百

扑中隻3333 , 上車啦喂

師兄睇咩價位入同放

現價唔怕入，日日回購
睇20，13蚊走 ，2蚊搏5蚊

各位友邦搵個好價位走了，止蝕，睇錯市

本身想等多日，但我昨天忍唔住68.5入咗，不過對呢隻有信心

而家咩市

暫時都係睇升，未跌穿上升通道

7200?

68蚊都穿埋, 再等佢回下先入啦, 頭肩頂

邊個負皮? 見到最後幾大棍打上去未?

新手一問 期權put係咪危險過做call

1299全走？

睇你個持有量，我都係少注買入，走哂了，睇個大市個勢如何，有機會轉7500

轉7500了， 穿哂支持位，寧買貴勿錯過，自已搵個靚位入喇

一個早上賺多9萬，輕鬆

有錢齊齊搵，有冇人跟左

機已跟@7.4

8.2仲追唔追得過？

唔怕追，但要有心理準備，有機會報復性反彈，大方向都係跌，短線波動，可能會捱價

入左少少 彈左再溝

彈都唔彈下，無位入

賣哂未

good

跟

巴打 有無目標?

暫時未定，strong hold

7500 係咪會自動由5月期貨轉去6月期貨?會唔會有抽水?

樓主反手又反手 破產未

賺少少咁，暫時每次轉手都冇輸係個咁小注股票輸少少咁，但都避開左跌1200點果下

歡迎睇返貼倉圖

Good job Ching

入左7500未

10手均價8.15 strong holding